蘇斯克查入一入嚟

你作為領隊有冇尊重過後備球員 淨係用死十一個 羅美路馬達有好表現都唔出 屌你老母

蘇b唔重視歐霸啫

應該要出你啦

唔重視就唔會場場出正選啦 出下後備都好呀

Diu, no english

蘇狗睇唔明香港語